有錢人船P, 窮拎勿入。

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。朝早出海。
我地book 了3 隻船。第一隻龍舟 , 租的。

全部都是女 知咩料啦

另一隻, 私伙嘅龍舟 坐20人 台灣式龍舟

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通龍舟
搞手會買好多傻

星期五 朝早7點天星碼頭集合
男仔／識玩龍舟：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識啲俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返日。

好似好吸引

屌，隻狗係我張床柯屎

你瀨屎呀？

我隻貓

你係我隻貓？

喵

第一隻龍舟：
第二隻龍舟：

回魂夜？

第一隻蛇舟

恒大杜sir

可以班啲含管妹黎

改少少係沙田城門河等啦

中環多靚女

連登仔排隊掛股上演人形龍舟

一定無靚女

麻麻地龍舟
有冇拖舟

改得麻麻地

人形龍舟 浮唔浮到

可以叫拖舟幫手拖舟